(借ACC代貼)用二百萬人集氣，主動邀約外媒記者，講明香港人嘅要求，成為向國際宣示嘅政治宣言。

朋友的想法：
林鄭強推惡法，漠視28國反對，忽視百萬民怨，率警暴力鎮壓。今警察闖大學拘學生，闖醫院拉病人，鎗擊老人頭部，實在天怒人怨！
二百萬人遊行只換來一紙無誠意道歉，以及假意撤回惡法，我眾香港市民今向全球表明，若未達四大目的，誓不罷休！
壹、（甲）撤回送中條例，（乙）並保證不得以任何形式破壞香港自治及法律完整。
貳、（甲）釋放所有雨傘革命至今的政治犯，包括反送中示威、魚蛋革命、光復行動、雨傘革命的各被捕示威者。（乙）撤銷政治犯在與上述事件相關之案底，及（丙）政府須對政治犯失去工作、身體損失及精神損傷進行賠償。
参、確保香港領袖向香港人負責，解散現屆政府，並在合符基本法及中英聯合聲明的原則下，以“新政府組成辦法”（見附錄）組成新政府。
肆、（甲）林鄭月娥、各級官員及全體警隊，以戰爭罪犯論。（乙）新政府將以紐倫堡大審判方式對各人罪行進行審理，及以合乎國際人權公約的原則下判處刑罰。
The Hong Kong Government and Chief Executive Carrie Lam legislate the extradition bill, Regardless of the opposition of 2 million Hong Kong Citizens and 28 countries. The Hong Kong Police force assist her with violent, they trespassing the Universities and Hospital to caught the protesters, and shot the old man's head during protesting event. These evil act make Hong Kongers and the world angry.
Carrie Lam responded to the 2 million protesters by a official newsletter, with apology without honest and retreat the extradition bill without abundant. We Hong Kongers will not accept this heartless response, and we will keep fighting until our 4 objectives being fulfilled.
1. a)Abundant the extradition bill and b) ensure the government will not put the extradition bill to legislation in any forms.
2. a)Free all the protesters who arrested from 2014 Umbrella Revolution, including the protesters arrested in 2019 anti extradition bill protest, 2016 Fish-ball revolution, 2015 district reclaim protest, 2014 umbrella revolution. b) Clear the personal criminal history of the protesters about the protest. c) The government compensate the protesters for their hurt in job lost, physical and mental.
3. Ensure the Hong Kong Government and the leader of Hong Kong responsible for Local citizens. Dismiss the current Hong Kong Government and reform a new one under the spirit of "Sino-British Joint Declaration" and the "Basic Law". The "New Government forming method" is in appendix.
4. a) Carrie Lam, all current Hong Kong Government official and current Hong Kong Police Force regard as committed War Crime. b)They will be judged in Nuremberg Trials way, and being punished in a way suit International Bill of Human Rights.

附錄：新政府產生辦法
總綱：
本辦法以合乎基本法及中英聯合聲明的前提下擬定。原則是以1997年的架構重新聘用政府公務員(戰爭罪犯除外)。
特區行政首長產生辦法：
特首由立法會議員一席一票選出，五年一任，可連任一次。
議會架構：
議會以立法會、市政局及區域市政局，以及區議會三層架構。
立法會方面，撤銷功能組別議席35名額，70人全改為民選，而且不再分區，全民直選，由最多票70人五年一屆。
市政局方面，沿用1997前架構(由巴打補充)。
區議會方面，不再在區內按人口劃細區，改為19區各區內最高票當選者擔任區議員。
政府架構：按1997年6月30日政府架構重新聘用各級人員。詳情如下(請巴打補充)